[灣仔] 狙擊民賤聯

放飯見到
大家快啲過黎叫佢寫 光復香港 時代革命

政治野唔寫

合法?

又黎政黨唔牽涉政治??